建議泛民利用風雲計劃團結埋熱狗港獨勇武派如果城邦夠多票可以團結埋, 其他一律永久孤立

團結大多數既方法只有一個
就係分豬肉
假如35席, 有10席都係民主黨, 咁風雲計劃就浪費左10席去團結民主黨支持者, 比你團結一世都冇可能可以團結大多數

藍屍果邊真係唔撚洗你既風雲計劃團結, 因為藍屍自身利益受損就會自動企出黎

至於已經有證據顯示同共產黨有利益輸送果d, 真係只可以永久BLOCK LIST

因為全世界冇人或國家會癲撚到大愛包容一個間諜, 包括所有左膠國家政府

當一個共諜出盡奶力屌鳩你既雷動同風雲計劃
代表你做就對鳥, 做對鳥就要繼續做, 仲要越做越大, 越做越勁, 越做越完美

另外當有一個政黨比共諜瘋狂狙擊,
你可以做既就係伸出援手, 雪中送炭團結佢地

我以\溝女做例子
一個女仔最撚易溝, 最撚易攻入佢內心係咩時候呢?
就係同男朋友分手, 最無助,最傷心既時候, 成功率係高撚過其他時段N倍

信我呢個軍師, 我保證你d咩團結大多數計劃成功率高撚過而家, 而家真係一撚世都冇可能可以團結到大多數

最撚屈機既做法係咩?
我比個例子你
難民之父團結一個
反難民之子或反難民組織團結一個

姐係撐難民同反難民都係我地既人
你話係唔撚係玩撚晒先?

做法類似美國影子政府
撐難民既希拉利
同反難民既侵侵
都係自己人
仲唔玩撚晒?

使撚你教咩？不如你接觸下發起人同參與者再講啦

你以為時事台個個好似你咁醒?
唔講佢地真係撚閪知點解團結到2047年都團結唔到大多數
聽燈神同d資助何志光既人鳩UP, 一直比人錯誤引導就肯肯定團結唔到大多數

只有一個情況, 肥佬黎都堅持唔團結反難民既香港人姐
就係肥佬黎只係美國民主黨代理人, 而蘋果只係美國民主黨既喉舌
並唔代表共和黨政府同背後既影子政府
影子政府一撚定唔會限制你撐難民定反難民